棄文具

今日狗異常靜但超多警力部署
請棄文具換裝
裝可以再買 今日風險太大

Pls push

tactical retreat.

靜得奇怪 好大可能唔係路障附近拉

屯門醫院已經見popo 已經變咗策略唔係事發地方拉

小心跟蹤

未到屋企唔好放鬆